DSE拜神區

快啲講底自己想入咩，一齊拜神

讀書唔成咪走後門囉
駛撚報jupas咩

CUHK QFIN / QFRM

diu 有乜L好驚 又唔係一試定生死
dse已經無左screen 走垃圾 5俾入u 既 function
條條後門通三大